晴報：Annual Dinner逼員工倒貼$500買禮物

【晴報專訊】………有網民指，過去公司交換禮物只要求買50元的禮物，今年人事部卻要求提升至500元，又提出禮物要體貼同事需要。

帖文指，「今年交換禮物主題係要關心同事，唔可以送杯、相框呢啲行貨或者惡搞……最有心思嗰3個，老闆會每人畀返3千蚊。」

活動形式化 員工或感負面

網民紛紛向事主獻計，有人笑說送「一張內有400蚊儲值的八達通卡，夠晒體貼同事需要」。另有網民呻同事發起交換禮物也要列出清單，說明哪些禮物不能買，不滿連選購的自由也沒有。

………

環球管理諮詢有限公司董事總經理李漢祥指，具規模的公司舉辦Annual Dinner多數會邀請商業拍檔贊助禮物，罕有叫員工夾錢或自資交換禮物。

屌你老母留名

禮物自備仲要限呢樣限嗰樣

晴報有無用連登文？

女同事會否將自己標價500蚊1Q代替禮物

值？

九成作故

係咪90後老細

road show都系收錢賣廣告之嘛

咁孤鳩寒嘅公司早走早著啦

香港大撚把呢d 港資公司啦

五百蚊M巾
夠哂體貼

系你老母

咪好多包m巾？